233663
9284
Lần này tác giả đã có sự kết hợp tuyệt vời khi cho đội Doras đấu với đội của Ronaemon, đó cũng như đại diện trận đấu giữa bóng chày với bóng đá. Không dễ dàng gì với các cầu thủ của cả 2 đội vì một trận đấu kết hợp giữa 2 môn thể thao là bóng chày với bóng đá thì các luật chơi đã thay đổi rất nhiều, 2 đội sẽ phải thích nghi với chúng mới có cơ hội thắng được. Trận đấu này đúng là vô cùng hấp dẫn với những pha sút bóng, đánh bóng, ném bóng cực kỳ mạnh, quả thật là một trận đáng xem
5
471112
2015-07-19 20:30:55
--------------------------
